今日發現個同事原來係Wannable黎...

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

問佢有無睇18歲的瞬間

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

問佢點睇姜丹同志效……

問佢憎唔憎奶共淋

係隔離陰d陰d咁哼nayana

同佢講賴冠霖好差好差好差
你地就可以做朋友

只需要講2個point ，ONG好撚靚仔+套劇好撚垃圾

男定女?

仲有女主角好樣衰
男2真係好on9

同佢講
無ong唔會開套劇嚟睇
問佢要唔要一齊寄刀片俾編劇

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

套劇一開頭就搞到ong成個尷尬毒撚
係咪on9..

同佢講 i m so crazy

等睇off topic傾18歲的瞬間

已經off左

同佢講So beautiful, beautiful